[
{
    "id": 401,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Rheinland-Pfalz?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "1"
  },{
    "id": 402,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Rheinland-Pfalz?",
    "options": [
      "Westerwaldkreis",
      "Altötting",
      "Emsland",
      "Prignitz"
    ],
    "correctAnswer": "Westerwaldkreis"
  },{
    "id": 403,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Rheinland-Pfalz gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 404,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Rheinland-Pfalz bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "18"
  },{
    "id": 405,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Rheinland-Pfalz?",
    "options": [
      "weiß-rot",
      "schwarz-rot-gold",
      "schwarz-gelb",
      "grün-weiß-rot"
    ],
    "correctAnswer": "schwarz-rot-gold"
  },{
    "id": 406,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Wo können Sie sich in Rheinland-Pfalz über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei den Kirchen",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 407,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Rheinland-Pfalz heißt …",
    "options": [
      "Mainz.",
      "Kaiserslautern.",
      "Ludwigshafen.",
      "Koblenz."
    ],
    "correctAnswer": "Mainz."
  },{
    "id": 408,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Welches Bundesland ist Rheinland-Pfalz?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "1"
  },{
    "id": 409,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Rheinland-Pfalz?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 410,
    "category": "Rheinland-Pfalz",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Rheinland-Pfalz nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]